有冇人細個特別鍾意唱改編歌，反而唔記得左原曲點唱😂

買餸最驚孔雀石綠
食左有毒魚頭
行氣活氣不夠就會🤮

小學雞果陣秋季旅行旅遊巴成班一齊唱
校歌都冇呢個效果

葱菜牛肉剁爛，分開煮多兩餐~

咦？門鐘響，睇下邊個搵我先!@#@%$^&*aserAWE$#WDEFAS

360~on ping有360~

行撚開～ 唔好開再～ 亂咁擺～一副hifi係街～

我請你台 hifi 舊到死咪抬出街

佢個look確實可惡

沃沃下會停左~

龍虎豹好睇 好睇